唉~ 今日揭穿咗男友搵SP 攤咗牌

你又要繼續便秘

你想點

攤左牌
咁有無中出你男朋友呀
Gay佬

哦

3P lo

香港d女人好撚悶，除左食同買衫，乜撚野都唔識

有冇人幫到我

sor 出多左個po

我同佢一齊咗7年喇

互射算啦

搵過個
完

送返帽俾佢戴

基佬無個好人

邊個叫你唔俾佢屌

屌你老母，無一個人答我

成班死毒撚西都未屌過

坐低傾下係咪冇左新鮮感？ 你係咪死魚交功課就算

真係因為性？

佢成日叫我含，我都say no

有幾出奇 我唔係佢我唔知 咁揾得sp一係新鮮感一係就覺得唔愛你或者你唔夠愛佢囉

搵左定搵緊

唔知佢

我知佢搵緊

隨時搞過10條女，佢實話無

無必要原諒佢搵得都預咗會俾你發現，如果佢預咗你發現都搵，咁你仲要諗啲咩

屌，原來假腸嚟，當我冇認真過